（超高質！一定10/10）知唔知咩小朋友係最健康

係小屁孩因為最少放屁

哈哈！

haha

巨龍寶寶識貨

頂置